［十.一 慶香港，維港兩岸對唱］有冇得諗

［十.一 慶香港，維港兩岸對唱］有冇得諗？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推一野，點？有冇得諗，好似幾正咁...